Lote de tareas:

\begin{verbatim}
TaskCPU 10
@5:
TaskConsola 5 1 4
@6:
TaskConsola 5 1 2
@8:
TaskCPU 10
\end{verbatim}

\begin{figure}[h!]
  \centering
      \includegraphics[width=17cm]{./Graficos/ej5Quantum2.png}
  \caption{Grafico del ejercicio cinco, con quantum 2}
\end{figure}

\begin{verbatim}
 Waiting time:

 Tarea 0 = 45
 Tarea 1 = 48
 Tarea 2 = 56
 Tarea 3 = 48
\end{verbatim}
 Waiting time promedio: $\frac{45+48+56+48}{4} = 49,25$

 \begin{verbatim}
 Tiempo total:

 Tarea 0 = 55
 Tarea 1 = 78
 Tarea 2 = 82
 Tarea 3 = 66
 \end{verbatim}
 Tiempo total promedio: $\frac{55+78+82+66}{4} = 70,25$

 \begin{verbatim}
 Latencia:

 Tarea 0 = 2
 Tarea 1 = 2
 Tarea 2 = 4
 Tarea 3 = 5
\end{verbatim}

Latencia promedio: $\frac{2+2+4+5}{4} = 3,25$ \\

\begin{figure}[h!]
  \centering
    \includegraphics[width=17cm]{./Graficos/ej5Quantum5.png}
  \caption{Grafico del ejercicio cinco, con quantum 5}
\end{figure}

\begin{verbatim}
  Waiting time:

  Tarea 0 = 18
  Tarea 1 = 40
  Tarea 2 = 50
  Tarea 3 = 24
\end{verbatim}

  Waiting time promedio: $\frac{18+40+50+24}{4} = 33$
  \begin{verbatim}
  Tiempo total:

  Tarea 0 = 28
  Tarea 1 = 70
  Tarea 2 = 74
  Tarea 3 = 42
  \end{verbatim}

  Tiempo total promedio: $\frac{28+70+74+42}{4} = 53,5$
  \begin{verbatim}
  Latencia:

  Tarea 0 = 2
  Tarea 1 = 5
  Tarea 2 = 7
  Tarea 3 = 8
\end{verbatim}
Latencia promedio: $\frac{2+5+7+8}{4} = 5,5$ \\

\begin{figure}[h!]
  \centering
      \includegraphics[width=17cm]{./Graficos/ej5Quantum10.png}
  \caption{Grafico del ejercicio cinco, con quantum 10}
\end{figure}

\begin{verbatim}
  Waiting time:

  Tarea 0 = 2
  Tarea 1 = 39
  Tarea 2 = 44
  Tarea 3 = 12
  \end{verbatim}

  Waiting time promedio: $\frac{2+39+44+12}{4} = 24,25$
  \begin{verbatim}


  Tiempo total:

  Tarea 0 = 12
  Tarea 1 = 66
  Tarea 2 = 70
  Tarea 3 = 30

  \end{verbatim}

  Tiempo total promedio: $\frac{12+66+70+30}{4} = 44,5$
  \begin{verbatim}

  Latencia:

  Tarea 0 = 2
  Tarea 1 = 9
  Tarea 2 = 11
  Tarea 3 = 12

\end{verbatim}
Latencia promedio: $\frac{2+9+11+12}{4} = 8,5$ \\
\newpage
\subsection{Comparaci\'on de los resultados}

\begin{table}[!ht]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{| l | l | l | l |}
        \hline
         Unidades de quantum & 2 & 5 & 10 \\\hline
         Waiting Time & 49,25 & 70,25 & 24,25 \\ \hline
         Tiempo total & 70,25 & 53,5 & 44,5 \\ \hline
         Latencia & 3,25 & 5,5 & 8,5 \\ \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \caption{Comparaci\'on de promedios}
\end{table}
